爸爸勃起難消強勢自慰 兒子討抱抱一秒折斷

印度一名36歲男子為了在床上求好表現，於是服用威而鋼壯陽，但男子與妻子做愛後，陰莖仍持續硬挺勃起，為求消解，男子只好強勢自慰，但依舊「一柱擎天」。沒想到隔日早晨可愛的兒子來討抱抱，隨即一秒就把男子的陰莖折斷了。

據英國《每日星報》報導，男子為了增加做愛能力，於是吃了威而鋼，果然威力無窮，把妻子弄得欲仙欲死。但完事之後，男子的陰莖仍然硬挺，讓他感覺不舒服，於是透過強力自慰以求消解，但仍然無解。隔日早上，兒子來男子的房間撒嬌、討抱抱，一口氣跳上男子的床上，更一屁股坐斷男子的陰莖，男子下體當場變成「折翼的天使」，也讓男子痛不欲生。

兩日之後男子尋求醫師協助，醫師發現男子的陰莖腫脹且變形，醫師表示，這傷勢並不會變成永久性損傷，但男子非常在意陰莖變成茄子的形狀。醫師之後為男子進行手術，手術過程順利，清除陰莖內的血塊，折斷的部分也已縫合。據悉男子在術後順利恢復健康，也恢復正常勃起功能。該病例刊登在《英國醫學期刊》。（施旖婕／綜合外電報導）

孝順仔

咩叫強勢自慰

我睇緊D咩

36就食藥屌女

類似 hard reset。

好撚痛。。。
撚好痛。。。

又係連登仔禽獸所為

施旖婕

陰莖變成茄子的形狀

睇住都覺得好撚痛

正一仆街仔

男子下體當場變成「折翼的天使」，也讓男子痛不欲生。

我食親都頭痛到爆，偉哥犀利士都係

食左同未食真係差好遠

食左可以屌到D女叫救命

該病例刊登在《英國醫學期刊》

同樣都會令男人變成「折翼的天使」

含到天昏地老

點解我會睇佐討新抱

點解入左黎 睇到都覺得痛

應該係解猛鳩

for reference:
原來“勢”呢個字係古漢語入面係有男性生殖器官嘅意思

放心你好安全

安全過係連登

兩日後先求醫

拖兩日先睇醫生?

一早就應該入院，條j硬咁耐啊仔唔折佢佢自己都壞死

篇新聞寫得好得意

（施旖婕／綜合外電報導）

純文字討論？

有老婆都要打飛滋，印度人係咪傻

我識人33歲就要食
條仆街住英國，唔係我

正一打靶仔黎
生過個好過

連登仔驚有人同自己爭身家 索性斷老豆碌鳩

仔表示唔想有細佬妹

茄子形 literally碌鳩識轉彎

台灣新聞通常唔係報導緊地球時事

bobs and vegene

條撚好撚痛...

條印度佬竟然冇去強姦

多肉地

班阿差斷哂鳩就啱架喇
以後冇強姦案

難消強勢 自慰

印印都想睇
洗唔洗咁重口呀？

有無弱勢自慰

古漢語 勢 = J

去勢好似係解切J

FYY 🍆 .jpg

咁點為之弱勢自慰

春藥廣告?

想做獨生子

唔？！一柱擎天？

要圖既自己睇

撚大唷…

點解要兩日後先睇醫生?

威力無窮，把妻子弄得欲仙欲死

去勢

食藥屌雞你過癮d 有時屌到隻雞話退錢唔做啦放過佢

壯士斷J

印度佬鳩硬冇強姦 值得表揚

印度人唔用印度神油

螢光小 小鳥 爆開了

折翼的天使

睇完個post開始認唔到個勢字

食咗偉哥諗住打個飛機就可以軟返？太天真了

識轉彎先勁啊

詳情請見第二個po講勢其實等於鳩